華春瑩：相由心生 冀美國不要把所有人都看成間諜

華春瑩表示，希望美國改正錯誤，為兩國正常人員交往創造條件。中國人說相由心生，希望美國不要把所有人都看成間諜。反問美國自詡為強大的民主國家，卻對和中國交往不自信。

支那狗緊係相由心生啦
個閪格咁賤咪個個賊眉賊眼咁囉

請問黎句野到底有乜前後邏輯:
反問美國自詡為強大的民主國家，卻對和中國交往不自信。

毒撚：女神唔同我玩係缺乏自信

相由心生撚係咁樣用

俾支那人打飛機用咋嘛

所有強姦犯都有純純的心

同佳

中国人天生就成個賊樣

有冇人可以話比我知佢up乜9？

係唔係搞錯左
就係太有自信先唔同隻柴狼玩

特登用錯詞語扭曲意思，美國唔係無自信，係唔信你
唔同你交往唔係自己損失，係想孤立整死你

就係因為相由心生，人地見你咁樣衰咪懷疑你囉

發覺呢條友d文學修養接近零,
次次用字都係詞不達意

連登外交部：中國自詡為強國應有大國的風範和自信
不應將所有維權的中國人民看成尋釁滋事分子

隻隻字都識
砌起一齊連狗吠都唔係

唔怪得贏國人個個都咁樣衰

延安整風，打AB團 果D叫乜？

圌由心塑，華大媽個閪有倒刺

美國: 不會把所有人都看成間諜, 只會把所有中國人看成間諜.

唔係有個咩千人計劃咩

自己搞出嚟又叫人唔好當所有人係間諜，你當人傻仔呀？

唔怪之得我覺得華大媽個樣成隻豬咁啦

仲未有圖既

相由心生一般有兩種解法.

你郁我係因為你自卑

就咁理解:
相由心生, 支那撚個個似足間諜咁撚樣, 但美國都唔好當支那撚係間諜呀

「日日疑神疑鬼 冇同強姦犯做朋友既自信」

自從二戰的珍珠港事件所引發的日本「全民皆諜」之後
再加上,而家全世界的「利己主義」之下
美國人基本上會對包括中國人在內的所有人都當成間碟

相由心生、美國把所有中國人都看成間諜
咁即係暗示緊中國人個心…………

華春瑩算唔算違反國安法？

唔怪得華大媽生到成隻臭雞咁，果然相由心生

所以咪成副間諜相 lor ....

相由心生

討論還討論 唔好出圖吖嗱

又講自己

得番支那做間諜做得咁廢啫
如果唔係就唔使人地個個國家都要捕獵支那狗啦

唔怪得支狗個個都咁似老鼠

唔怪得之一個二個中国人都係一副間諜樣

佢都知自己個戰狼樣樣衰

就係因為相由心生，先覺得支那人無一個係無辜

雞春瑩講嘢笑撚死人

"這不是我".jpg

但係真係全部支畜都係間碟喎

將支那毒撚化之後就會發覺成件事幾撚恐怖

含春成個雞樣

唔岩聽就間諜

即係有部分係間諜

就係你班支那人個個賊眉賊眼

入嚟就係睇吓有無呢張相

即係有spy la

J圖唔該

唔怪得佢咁既樣啦

沒有把所有人看成間諜,只把中國人看成間諜而已.

自唔自信
同信唔信你有咩關係

屌還屌 今次佢冇用錯字
相由心生本來係解咩人睇咩嘢
佢係話緊美國覺得中國賤所以見親中國人都覺得佢地係間諜

不過咁你支那係賤係事實 比人捉咗幾撚多共諜要出嚟發老脾呀

相由心生
華嬸唔好當全世界都係雞

佢講緊中國人係山賊樣？

係咪想講以貌取人

唔係所有人都係
事實只有支那黨人係間諜

支那狗冇一隻無辜

無記錯本身呢句係有啲佛，大概係基於萬物本無相，而果個物件嘅相，其實係由你個心產生。

翼中國不要把所有人都看成漢奸

相由心生,即係話你全家個樣都係賊呀,唔明???

曲線話真係有間諜

佢冇講錯 你支那豬樣 點會冇目的？
人地一開始對你有敵意都好合理

其實99.9%既人解錯「相由心生」呢四隻字

一種解法係 內心會喺外貌反映出
一種解法係 內心會影響人對事物嘅觀感

咪就係阿Q精神
你唔so我一定係你有病

成班陰濕賤種樣, 叫人地唔好防你

又講d 偽科學當真理

咁你個相係屬於臭閪樣

乜撚野相由心生
屌你老母讀好啲書先鳩up啦

美國棟樓賣左未

唔怪之得佢..........

咁唔怪得你閪口閪面

佢哋國家法律寫明身在海外要協助CCP政府

好似有巴打開post講過相由心生唔係咁解

之前有巴打用佛學角度解釋過

人地講你啫，幾時有話其他人

唔係人地想睇你全部人係間諜
而係你全部人根本就係間諜來
點樣唔當係姐
人地唔興自欺欺人咖

唔係當, 而係根本就全撚部都係間諜
留學果班個撚個都係黨員, 信你條毛

成日自打嘴巴 最無恥 可以乜尻學人講道理 去指責人
睇佢愈黎愈無恥 真係瘋狗咁無分別
真係乜尻都要抄 下學 偷 呃 乜撚都齊

第二先係正解，第一係通俗用法但難登大雅之堂，其實口交部今次係用得啱，之係好小學雞鬧交咁，人哋有晒證據指控支那安插間諜，支那就話返人內心太黑暗先會疑神疑鬼。

中國人說相由心生，希望中國不要把所有人都看成辱華。

班政要有錢佬出街唔好帶保鏢啦
一樣係冇自信
有自信就應該信七百萬人冇人想害佢

華大媽個look做咩落泊左咁多

做中共間諜好失禮咩

咪就係你班支那賤畜個個都賊眉賊眼

華姐好似用錯成語

相由心生原意係咁咩

3隻支那狗比負評
祝你地早日死全家

冇話正唔正解

你點定義

China joe坐正 : sorry mum

完全無邏輯
十足藍絲講野

屌你
所有口交部講出嚟既野都係回力鏢

在美國生活過的人都知道，美國人很善良，以誠待人。你不先詐騙美國人，美國人不會把你當做異類。你將美國人當蠢蛋，譬如發現美國的百貨公司有退貨制度，四十八小時內買了一條裙子，偷偷著了一次，可以反口退貨，店員不加細問，收回裙子，原銀奉還，從而喜洋洋地發現，這是一個漏洞，可以大力鑽營。
許多中國人將美國百貨公司此一誠信的傳統，當做美國人普遍低智商的例子，四周竊笑奔告。多年來我自己也聽過幾次，心想：你將美國人當傻仔，有一天，美國人會發現你整個民族都是一幫騙子和匪徒，其時悔之晚矣。
這種話當然不便宣諸於口。時間證明，美國佬果然行動了。太多所謂的留學生在西方無意真正的讀書，到外國混日子，企圖得到居留權，然後又覺得受到「種族歧視」，巴不得早回中國炒股買樓發大財。
美國人終於覺醒，認識到中國人普遍不可信。三十年前，一個中國留學生去到美國，在校園會受到笑臉歡迎，人人伸手張臂當做好朋友。美國百年來對中國有很大的恩典：為中國建設基督教大學、飛虎隊幫忙抗日，還有許多傳教士一心希望將這個國家由三千年的野蠻落後中拯救出來。令美國人開始將中國人當做潛在的騙子，也不容易，這三十年來數以十萬計的中國人在美國和西方，衣食住行累積了什麼行為，自己心中有數。
能將一個講誠信的善良美國，三十年間，對一個民族的觀感如此扭轉，也真是一大成就吧？特朗普和他的團隊，多年來默默觀察，知道了真相，其中一位閣員，曾經滿懷對中國的熱愛去北京讀中文，後來做了記者，遭到中國公安毆打拘禁。這個美國人以自身的經歷，回到美國，棄筆從戎，然後參政。基度山恩仇記，現在做了美國對華政策的主要顧問。
東方的佛教文化講因果。這不就是因果嗎？

係間諜未必係支那人
係支那人就一定係間諜

有圖有真相
支那婆就係雞

文盲發言人 照下鏡學下咩叫相由心生先出黎9UP啦

嗰老千計畫真係當人傻

啱嫁啦，多啲呢啲戰狼口交

支那共產語文好多野講野都係報喜不報憂
明明失業都可以講成下崗
干預市場講成暴力救市

唔怪之得呀習種成個小學生咁啦

屌
我都咁理解到

欲知後世果
今生做者是

不是所有人，即係有人係間諜啦

駛鬼同支共講道理, 直接開佢波就係最直白既語言

唔係好有人，係所有支國人

睇d古裝劇成日咒人世世代代 男盜女娼

結果真係中左

春嬸咁誠實呀

支那狗咪相由心生

好一句相由心生，個個間碟樣？

自己話自己床上功夫了得，但係怕屌我個閪？

因為個閪臭

諗起之前有巴打開POST講相由心生唔是大眾認知咁解

咁講真係有好多間諜

相由心生本身就是呢個意思

支那法例規定支那人要幫手做間諜

唔同個偷呃拐騙，男盗女娼嘅國家玩就係冇自信？ 你生個仔都唔會叫佢同班垃圾玩喇下話

yes

咁唔怪得你咁樣衰

調返轉講 你平時做開乜人地未點睇你囉 反省下啦終國